有冇EU離岸戶口係有HKD account

自己少少資金想開返個離岸戶口

transferwise?

姐係幾少？

唔信香港銀行 又信香港銀行印嘅銀紙

咩叫離岸戶口？

150K到啦

on9

佢喺香港撳HKD收唔收手續費

Dukascopy

不過冇提款咭
過數手續費又貴

點解放港紙？

expat 可以離岸港紙？

可以

仲用HKD...on9
HSBC expat有...不過仲用HSBC都on9

只不過好似係可以香港放美金。
應該大部份都有。

Revolut

得雞碎咁多就唔好嘥心機啦

正解。。。

係就美金啦 港紙冇爆 美金等於港紙 港紙爆 美金都仲係美金